PS4 Pro Club 有冇唔係尻跑隊招緊人？

唔會打比賽，純粹打機，防中/閘
唔係尻跑落底橫傳踢法就ok
留tg

依家proclub D9/D10 既隊D人仔好多都87,88,89 點夠玩

rating 同實力冇太大關係吧...
你有冇隊，宜家出面隊隊落底橫傳 悶到嘔